Bno 有冇得 承繼比小朋友？

Bno 有冇得 承繼比小朋友？

無

小老尾

新制下直接去英國留5年幫小朋友攞bc啦

有

香港宝宝成为英国人的亲身经历

咱家的宝宝去年在香港的养和医院出世，我和孩子他爹都是深圳户借的。咱家终于有香港的宝宝了！宝宝出院后就去了入境处拿出生证明书和香港特区护照，以后宝宝移民和升学就方便得多了！

今天想跟版友分享香港宝宝的另一福利：英国护照

香港在1997 年回归祖国以前是大英的殖民地，香港人当然就是拿英国护照。
以往替香港宝宝申请英国护照要到香港的英国使领馆。使领馆的中国籍职员经常留难爸爸妈妈都不是英国香港人的宝宝，碍于言语不通(英语没学好是其次，重要的是中国籍职员的臭脸，以为自己是英国人，背祖忘宗的说起英语来)，很多宝宝就与英国护照失诸交臂。

现在申请英国护照就方便很多！网上填表格，附上申请费用(红包的问题咱们倒没有研究过)，宝宝就为正宗的英国人了。英国护照世界排名第一，给猪肝色护照完全比下去。将来待宝宝成年，还可以申请家人到英国团聚。